極度懷疑中共派人插黑警 抺黑示威者

正常手足會甘蠢 唔着手套直接插？
而插完求其拉2個 用佢隻手掂下把刀
甘就可以係國際上抹黑示威者

推

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

又割蓆，你呢啲人咪係對抗爭葉公好龍

唔係割，係輿論戰
不分化

WFC 殺狗都唔割 做到野就係手足

繼續屌 反正我已放棄
你繼續留係香港啦

我唔想再為港豬擋彈
我從未見過附近D手足拎刀

唔明

明知有成隊狗係度，佢地得兩丁友？正常都諗到捅完一定走唔甩
點解唔學葵芳休班警咁（明嘅就明）

唔明

唔同意嘅咪討論吓唔洗郁啲就話人割蓆嘅